問問你，聽日係乜嘢大日子?

叫G 大日子

看黃子華

係陳慧琳嘅帶子！

G=白石麻衣

卡勞又推g

麻友係雞

慢咗啦

星期五放工去富士㩒渡邊麻友鐘仔

雞誕

優先食緊 遲左覆

星期五！
星期五！
星！期！五！